知唔知咩動物最鍾意靜？

係棋靈王

係鮑，因為鮑喜靜

100/10

6.5/10

點解唔係鮑魚

10/10

而家玩埋聯動

有咩分別？

ok

棋靈王係答案？

睇埋下面啦

估到啦

未入已經估到

dat good shit

答案到底係棋靈王定鮑 你搞到我好亂呀

@棋靈王

120/10

前面係伏筆，例牌要叫下佢

咁就一世

高質

樓豬未開post已經估到

10分 呢個又幾好

真心1000/10

笑到仆街

開頭諗錯 點解棋靈王會變左做動物

又講佢愛人
開心死棋靈王

未入估答案係靜靜雞..

靜雞雞靜啲定靜靜雞靜啲

我宣佈樓豬係2019最高汁user

我

知唔知點解太監咁少講嘢？

1/10

因為鮑喜靜

樓主是咪唔使做野
咁得閒1日諗幾個1q題

2019 第一鞭屍post

我係撚動物

賞花賞月賞鮑姐

1000/10

唔通係植物？

好好笑d對答

無量/10

樓主啲gag有以前細個睇腦筋急轉彎feel

清有冇諗過紅館開棟篤笑

紅磡殯儀館？

100大數/10

極高質

你撚鮑姐呀麻

2人成為一體

獅子
因為靜夜獅

依個係咁多個post入面最高質

呢個高汁！

嬲

唔好變嬲鳩

變馬嬲

抽水味濃

唔講出口啦

高汁

真係講十世

9/10

靜鷹鷹

可唔可以要樓主tg
靚絲想識幽默巴打

靚抽 ho ball

得罪講句，一早俾人起哂，乜撚都俾哂人睇，電話號碼都出埋，差啲連出世紙都俾人起埋底

你俾我先黎得有意義

唔啦，唔想再亂俾，你搵到就陪下你傾偈囉

你有冇女

兩三日後分手，做咩

唔好意思，諗唔到關棋靈王咩事？

你叫雞？

吓？！巴打你冇上連登幾耐

唔係啦，等佢考埋試先講

四個鐘左右

棋靈王=鮑姐

即係有女啦

我可以代勞

100分